黑色杉注意

大家721 記得著純黑 唔好有logo
Baleno Giodano都有 兩件99蚊
唔好著有logo 例如： 瀨茄
注意安全。

推